[長文慎入]男朋友好撚on9，比舒適堡d人sell到...

是咁的，

佢前幾日比人帶左上中心sell, 嗰到啲人帶佢做左幾個動作同體檢之後，話佢有唔同嘅身體問題，然後sell佢買。
佢話有兩個人不停sell佢，sell左差唔多兩個鐘，個員工仲不停重複話淨係今日有優惠。

仆佢個臭街。 條撚樣買左9240元14堂，1堂660蚊。比我鬧到佢仆街，叫佢去退錢。因為有7日冷靜期。

點知佢去到，個經理話冇可能退款，只有減堂，話因為佢嘅投訴唔符合合約上面嘅兩點(不滿職員的銷售方式和服務態度)，又話佢嗰日冇神智不清、藥後、精神有問題等等，話總部唔會批准，所以唔比佢全數退款，只可以退返信用卡比嗰5940蚊，eps嗰3300蚊唔得，堂數減剩5堂，話最多幫佢升級呢5堂。

跟住佢打過去其他分店問，其他分店話可以全數退回，但佢嗰間分店嘅事要喺佢嗰間分店解決。

上去搞退款嗰日佢簽左一份申請書，內容係更改堂數，其他合同就冇比到佢，話要上頭批左先有合同同埋退款。

佢今日去搵左警犬，警犬唔受理。又寫埋投訴去消委會，但冇咩用。佢依家話搵啲咩法律諮詢，條友話一定幫到佢退得返(唔知係咪真係得) 但要收1500蚊

我依家諗住聽日同佢去搵議員同埋上去舒適堡嘈

唉屌好撚on9，點撚解咁都會比人sell到，痴撚線。除左屌佢on9之外，仲可以點先幫到佢

自推下先

比人sell頭果下唔好中伏就唔會奶野，即閃離場

下個月仲有旅行要同佢去
係咪真係拎唔返啲錢

點解2017仲有人中招

我都話佢自己攞嘢黎煩，餵屎比自己食

由舊登到而家都仲有

你問佢
聽完真係嬲撚到仆街

屌

蠢撚過閪
舊登有冇人有成功拎返錢嘅例子

有

不過搞左好耐

應該唔係蠢既問題

係你男友無guts

就好似d人post上黎公審但唔當面出聲一樣

單靠自己搞?

咁撚蠢既BF飛左佢

你可以搵番舊登 d post

無記錯係搵消委會

呢班健身撚最叻就話有啲咩免費試玩咁 之後入到去就幫你做body check 話你有咩唔掂唔掂咁 講到做健身有幾好咁 之後用層壓式推銷方法迫你拎錢報佢啲野 受害者唔識拒絕同怕麻煩就好易中招
btw 仲有人咁蠢

比女sell 心態一動搖好易出事
男人sell就

啱啱聽到佢咁講嘅時候真係勁撚想飛佢

請你食波餅

蠢到咁
飛佢啦

佢想操fit 少少姐

點解冇得全蚊退

唔該巴打

飛左佢同我一齊啦

有冇咁撚蠢

牙膏我又唔怕佢買呀

跟住上去退錢佢就係咁拖延你 諗住拖夠7日冷靜期 等你退唔到錢
屌呢啲我初中就識啦仆街 真係好想打撚死佢

佢比男人sell (佢聲稱)

屌唔好再講

你條仔又生勾勾

你又一味淨係識鬧

除左飛佢之外仲有冇辦法

屌點做到

試過比個幾靚既女sales迷左上去 好彩當時讀緊書無錢
佢一見sale我唔到 個樣即刻西到

跟住去操其他女...

間嘢玩嘢 有錢賺佢點會咁順攤退

消委會冇用,差佬唔理,搵海關啦
邊間分店?講明有冷靜期又冇限話某D條件下先可以取消合約
只要你唔想要個服務就可以取消

樂觀d諗
幾千蚊咪算好彩

有咖咩？

你個名

可唔可以報海關。因為佢話有得全數回，而家又無

我咪諗緊辦法幫佢
諗住聽朝去搵啲議員睇下幫唔到手...

好彩你冇中招

葵芳
好似話未攞贈品就可以取消 佢未攞

佢依家話諗住比1500蚊法律顧問幫佢追嗰3300...

有你係咪報

我之前俾FAC sell
我入到去行完之後
佢攞左我張 學生證 同身份証話check下 有咩優惠啱我
之後唔比番我
一定要我比錢先得
跟住我話我無信用卡 淨係得 銀行卡eps
去到撳密碼嗰時我特登撳錯到 鎖account 等佢比番啲卡我 走人
諗番起都 驚險

佢話報左 但海關又拋返個波比消委

叻仔嚟，法律呢D野只會愈比愈多，遲吓筆數唔止3300

巴打醒目
如果我男朋友有你咁醒就好

聽過間野專呃弱智

為左下一代，樓主應該諗下

肯退$5940咪算好

消委會得唔得

又俾人呃多次

有個7天冷靜期 7日內無用過呢個服務可以退 但如果你分期嘅話銀行會收返啲手續費

叫佢睇胡師傅啲片

又唔係用你d錢

唔係講笑 點做到咁平 想知 好想平 唔怕柒

唔撚係掛

一陣佢見到個po應該喊出黎

咁撚蠢咪當交學費囉 今次三千幾追得番，下次就比人呃30萬啦

你都係唔好痴佢咁多，近朱者赤

巴打做咩咁嘅樣 你中過伏?

P記喎,300一個月好正常,有幾平,最平個期做到$200樓下/月都有啦

試過另一間既人SALE我 ,

果時係西洋菜街 ,

果條友肥婆黎 , 行埋黎同我講 ,

先生 , 有冇做開運動 ,

我地而家有優惠 , 入會有折好抵仲有私人教練 ,

俾少少錢又可以鼓勵到自己做運動 ,

我同佢講 , 我落去打球都唔洗錢啦 , 你俾錢我咪鼓勵到我LOR ..

之後開始黑面想搵位串我 ,

咁你有冇咩位想減 , 想修?

例如收皮呢 ,

我同佢講 , 你仲肥過我 , 係都你收先啦 ,

之後頭也不回走左去...

幾千蚊當買個教訓

ching ho ball

3300 當買個教訓啦 好難咬得佢地入

蠢完一次即刻想蠢多第二次 真係要掉番轉叫佢一聲大哥

即飛, 唔駛諗

佢話網上投訴左
同埋舒適堡兇鳩佢 話"你搵消委會都得 但搞得黎都個零禮拜 到時冷靜期都過左啦"
串過馬撚

直接同佢講：我要最平嘅plan！
咁樣？

樓主同樓主男友

On9一蘿蘿

寧願要返啲手續費

又啱

P記試過sell我唔記得百三定百六，總之一定平過康文署月費 不過要簽三四年，不了

消委幫到你，我做backoffice見唔少人經消委退到
不過可能唔係full refund

係咪一定要斷年計咁簽
因為我唔想成日麻煩我fd帶我去佢樓下會所
我又憎跑步

有無得續個月

香港地最仆街行業：任何層壓式傳銷狗，倫敦金狗，保險狗，地產狗，健身sales狗

呃到人傾家盪產食夾棍 咁出名樓主男友都唔醒水?

當買教訓

同埋7日冷靜期應該冇限制，我見好多人都不停refund

通常都係女人比人氹到
你男朋友都幾唔理性思考 咁就比人Sell到
sell兩句佢就應該走啦 我從來都唔會理果d垃圾sales

高登post見過 為左sell你可以去到好盡

肯撚定比女sell啦

on9仔

d姐姐會彎低身

諗都諗到,要做到咁平一定係局你簽幾年+預繳一部份
想逐個月計,中意買一個月就一個月,夠期中意既,唔做半年先再比錢買一個月玩咁free就真心只諗到康文

我年初三都試過一時衰心軟佢話派埋呢張就收工新年返工好慘 之後上咗去 又做body check又做乜做物 最後又係有條女係咁sell我 話你唔買冇得免費試玩乜乜柒柒 聽佢講完之後我就話我而家户口一個仙都冇你sell第二個啦就跑走咗 大家下次唔好咁好心

笑死,諗起女教練幫拉根事件..

點解會無啦啦俾人帶左上去sell
係街sell然後佢心郁就跟人上樓？

樓主你夠惡就得架喇，你堅持點都要叫經理/supervisor問下公司！
因為你真係有7日冷靜期，再唔係咪downgrade到去只上一堂囉，加油!

對住呢d友,好人/心軟只會自己拿屎上身

唉啲人話康文根本做唔到 好多廢老
都係落街跑免費步算

應該都係喇,你去旺角行一轉都見到街邊好多健身狗sell人

醒咩
搞到鎖account
佢收埋你d 證件咪報警

鎖左 第二日去銀行 同職員講聲開番咋嘛
不過我都認自己on9嘅

咁大個人仲咁on9
湊仔咁

佢地話有免費試玩 等你地班貪心既on9 上去玩

試過，只要一開始就同個sales講無錢，銀行得幾百蚊，冇信用咭冇eps就冇事

邊度嘅physical

可能我見識少姐,可能仲有d高檔d既gym有得咁join/玩法,不過就貴d,我都唔知,你可以開post求推介/入健身post問

康文,又無話玩唔到既,睇你目標同想做咩多啦,同埋睇近你屋企間康文靚唔靚
同樣康文GYM房可以差好遠,其實都幾岩新手,又平

好想知你條仔幾多歲
追得番啲錢既話 拎去check下智商啦

不過又咁講睇你有冇呢個需要
你有呢個需要就1000一堂都join啦

佢地真係好撚煩車輪戰 明明比我返去諗諗可能都join,你越chur我偏偏唔玩

利申比兩個sales sell，至在free lecture 學下野
一個開660/hr, 一個開800/hr
800 嗰個有料啲 小小心動但最後冇join

樓主我係咪識你...

絲打依d男仔夠精明醒目呀 好好cool實你男友

過左七日未？其實p記個七日冷靜期未過七日無論咩原因都可以無條件退款，但因為eps退款會有幾%手續費收返，但點都好過比佢收$3300，個幾百蚊當交學費啦。

而個經理同你講個d咩唔符合兩點就唔洗理，因為冷靜期係唔需要經教練處理，個經理我相信都係教練經理。你只需要帶你男朋友去返買單分店同接待處職員講就得，接待處會比申請表你填，之後就會sd上寫字樓搞退款，如果佢話彈比教練處理可以拒絕，因為過程唔洗經教練部。

利申 朋友試過 個陣接待處解釋得好清楚

如果過左七日既話再教

所以你明點解d倫敦金昆狗會呃到人
電話騙案一下就呃幾廿萬
呢個世界總要有你條仔呢d懵撚比人呃下先得

幾年前我都上去比人sell過 講到我身體差到好似就死咁 又係唔知拎左我身份證 最後我話好有興趣不過約左人下次先整就俾番我走人

D sales真係好撚煩
試過申請3個月試用果d 上到去比人sell
Sell左陣 我直接講我淨係黎玩個試用 完左試用就唔玩同埋我仲係學生 無咁多錢join，你都sell左我半粒鍾，再sell落去都無意思，無謂曬你時間，你sell下個客擺啦 佢自己聽完都笑撚左

佢都仲可以用咩健康唔係用錢可以衡量呢d理由說我，仲話可以用信用卡分期，又拎我身分證話搞試用證，搞勁耐都唔比番我，係咁隊張合約比我簽

唔敢即場吊鳩佢，廢事黎親個場玩見到會面左左
心諗：唔係當我傻架嘛，講到咁白都仲想當我係水魚

唉

咁無創意都創意台
比錢買個教訓啦

如果負擔到，佢想操fit而比錢其實有咩問題

利申有買教練堂

咁低能..飛撚咗佢啦，唔為妳自己，都諗下妳啲子孫後代

如果教練有料660蚊堂唔貴啦
不過話可以退又唔俾退
搵海關好啲啵

同信用卡個邊講hold住筆錢先
話俾人盜用信用卡

識都唔好相認thanks

佢都有sell過我
係街到話追quota叫我幫下手填個名同電話
之後填完打算走又帶我去門市話要整証
我死都唔入 入左一定無咁簡單
之後佢chur多陣就自動收皮

飛左佢係止蝕

班撚樣好叻依招
借d意問你有冇信用卡同其他卡 keep起佢
見到好多岩岩開始玩既人比幾條撚樣圍住係咁講

我試過有一次咁比人sell ，條友話幫幫手交下數寫d野就得 我就懶好心幫幫佢，然後又話去蓋個印就得，之後我滿頭問號咁on9跟左去 ，點知真係sale哩樣sale果樣， 係咁講講講講講講，我又唔好意思打斷佢 sale左我大半個鐘 之後我講左幾十次趕時間就走左 諗返起都覺自己on9，浪費哂啲時間

見你毒撚唔識拒絕人先sell你咋

拎啲錢去食左佢好過喇 660蚊一堂
都係果句係啲健身狗教練面前 我燒撚哂佢都唔想比$1佢 龍門任佢擺 佢鐘意既話100蚊一堂又得 50蚊又得 只係想禁鳩你啲錢 全撚部都係狗 死全家
利申 比人sell過

我送上門試玩，佢就揾個tb sell我。。。
睇見都唔開胃，一開始話我唔做運動好弱。

我一話我游海幾km都ok, 又話我肌肉唔平衡，做gym 要學。

我又話大學有上堂，跟開港隊橾gym, 佢地專業過你地wo. 先肯收皮 又話即日報平勁多，我串番佢，第日我黎又係咁平，唔洗講大話wo

最後玩撚到個tb嘈底，都sell我唔到，死死氣整張免費證比我玩。7日玩左三日 放工勁撚多人排隊，好在無比錢玩

有次我同條仔出街行天橋見到呢d，佢擋住我我一口拒絕講898，轉過頭諗住搵返條仔，結果佢已經填完資料跟緊人行
去到佢間健身中心，有個女嘅招待佢，有個男嘅一直搵位同我吹水，但我都無咩show佢，佢一想sell我我就唔出聲 然後我條仔一直被人帶去做身體檢查呀，約時間做體驗課程呀等等。
全程我無咩對條仔出聲，隨便佢被個女帶黎帶去轉到佢頭暈，因為我知條仔無信用卡又無錢係銀行卡 最後個女問我條仔攞卡俾錢，我條仔傻傻下同人講無錢，個女唔信，結果真係俾唔到錢 個女塊面即刻黑曬，我就笑笑口攞返張銀行卡拉我條仔走
從此以後我條仔都無理到呢d sell，仲話敢擋我我就打佢

我都試過 但我撚返佢轉頭
點會咁撚on9

男朋友最緊要醒

你男朋友幾大?
好難想像2017年重有人俾人呃.

之前唔知係咪有人出錢比班乞衣/露宿者
係咁追住班sales話要報名，試堂
嚇到班sales跑住走

其實點解比錢比得咁輕鬆，成萬話比就有

呢班人又係煩到飛起，次次都同你講最後一張幫我填埋佢，笑住講唔洗啦唔該都要繼續煩，係都要人睥住佢先識收口

樓主你條仔係咪係大埔果間中伏?

我以為得啲蠢師奶會中招

我試過199三個月 個期好多promo

睇到都嬲 又係個間垃圾
我男朋友都試過俾人sell 又係垃圾physical
簽左萬二蚊 最後退到九千
話說on9 physical 話有七日冷靜期其實係坤鳩你
哄你即時落答
佢有好多藉口唔俾你退
我男朋友俾錢個日 臨走前 職員俾左盒燕窩佢 話係免費贈品 然後俾咗張紙佢 話係簽收用 叫佢簽個名
禁我男朋友見張紙冇異樣就簽左
俾我屌鳩之後 我陪佢上去話退
啲垃圾職員話唔俾 話因爲你收左盒燕窩代表你冇左七日冷靜期 佢話燕窩張簽收紙有寫
點知睇翻當日張簽收字 真係冇講清楚
然後佢就死死氣禁拎過另一張簽收紙出泥 呢張就有講明收左盒燕窩代表你冇左七日冷靜期
條垃圾話呢張先係updated既 俾我男朋友簽個張係未update 佢拎錯左 條友堅持唔俾退 因為我男朋友已經收左盒燕窩
上過去幾次 班友會大鳩你話搵警察都冇用 又會話經理唔係到 話唔到事
到最後去警署備案 再報上消委會同海關
最後消委會同physical傾出泥既方案係
盒燕窩值＄3000 扣翻盒燕窩既錢
其餘既退
事實係盒燕窩根本唔值三千蚊 最多值千五蚊
又俾間卜街公司賺
都算
前前後後搞左成個月先攞得翻大部分錢
Physical呢間野係靠 呃呃哄哄去賺錢
永世blacklist

講多少少
Physical 呢間野 愈做愈細
啲設施又污穢
仲要去親都有班友sell你阻住你做gym
真心唔明俾錢去既人到底有冇用下腦
呢間垃圾 接左佢啦好嗎

我都係想有副完美嘅body照顧你姐

sell佢既係咪兩個大波妹

葵芳p應該無大波妹

無 舊年玩過兩個月免費 9點後去無人會理你 啲女salas自已係到吹水

$19104 96個月，都平過舊時嘅
三人同行係因為啲sales亂9咁黎所以停撚左

Join 左p 記1 年，簽左3年。當初係自己想做gym 上去買會籍。 但係班仆街sales 真係好撚煩 成撚日行黎話你動作唔啱，又呢又路。逢親到sales 行埋黎: 我同講佢地講，走啦，sale過啦我喇，垃sales 狗。
沙田p 記最多sales 狗

葵芳其實冇咩sales ， 又少人，幾鍾意去

去康文玩到咁上下大隻先去p記 先會冇人sell你

同依d人一齊無將來嫁喇咁撚豬 不過你地遲下點都會分手 你地2種人黎 去完旅行分手囉

其實最撚蠢係樓主，因為佢選擇同條仔一齊
哈哈

係, 其實你企硬唔肯佢都吹你唔漲

所以咪揀咗你做女朋友，你又肯wo

你都唔方醒啦，將就下

執就未必，德福開新舖，又不斷擴大緊中國市場

尋日先比人SELL完
拉緊背佢走埋黎
又話我左右唔平衡
又話我肩斜好緊
跟著佢試範一次叫我摸佢FEEL 下點做
一摸得D骨同脂肪 都無肉既屌
重問我FEEL唔FEEL到
我話真係咩都FEEL 唔到

好心佢地成日流流長
得閒就操2下啦
P記有大部份真係SALES黎
一睇就知唔係做開運動

點解仲會比人sell到
你男朋友隱青

做到野WoR 奸奸

証明你係隱性gay佬

點解你講到識我咁

只要人夠惡都一定追到
但佢已經知你條仔個底細
佢單拖再上去都係比人玩

搵個口材好、夠惡既上去啦

何以見得
真心如果佢搵條女黎
得D骨我都摸得開心D
又或者極端D
有個張繼聰咁既身形比我摸下
我聽都投入D啦
佢又矮又肥話教我操
聽到我好抽離 點信佢先

好彩屋企樓下會所有gym room，都係二百鬆啲一個月，雖然有得半年/一年咁買係平啲，但都係鐘意逐個月咁比月費，始終時間好就啲，同埋唔駛預繳

下， 場又細，人又多
又多南亞佬

9000幾就叫中伏？

唔怪得知呢d行業做極都有

身邊有fd中過
其實唔係on9
係佢地不停炸你幾粒鐘
而我個fd又係老實人有禮貌個種
唔似我一定屌7佢拍枱走人

唔好話條仔啦呢D sell屎最少都搵緊4皮野 開張單可能賺10萬 佢地D手法普通人點會頂得順

我女朋友都試過中招買左好多堂
當晚俾我知道左屌到佢開花第二日即時上去取消，好彩退得哂
講真買會藉都算，但買堂真心覺得on9，果D PT個肚腩仲大過我，自己副計都未操得fit憑咩教人？

個時佢知我學生 sell我2xx一堂 我都未肯制

舒適堡邊間分店？咁猖狂

。。。
咁on9既仔

有得退credit card 咪算好
3300 當買個教訓

我反而唔太介意比人sell,當上個免費堂，睇下有冇嘢學學完走人，企得夠硬就得，不過唔知係咪咁sell過嘅都唔再sell我
不過佢地啲器械殘舊係真，又成日好多人爆場要等。pure 個啲好似好啲，不過貴好多

企街sales果啲更加唔操，個個都得啲肥脂就想說服人買班，痴線

我去美孚P記冇人sell我喎
淨係第一次玩有個教練指點下我留個名俾我之後就走佐
入會果時佢地sell我plan我say no佢地即刻唔再講
sell多半句都唔會 好似好避忌咁

飛啦
男人都咁易耳仔軟
冇撚用架

其實你條仔有冇覺得比人呃先？可能佢真心想洗D錢去練大隻呢

係咪大埔果間?

你咪又係咁蠢
撩理d人做男朋友

會唔會係床單黎架

P記真係垃圾黎
有個fd又係比tb仔轟炸個幾粒鐘之前簽左6000 好彩佢退得番一半
比人sell果時仲約左我食飯遲撚晒到

應該有女sales sale啦

自問自己毒都冇中過招，唔夠guts咪直接走無視

Btw試過有靚女sales扮識我，但我望到佢件外套係佢地d公司外套， 即刻頭也不回

好彩冇中招 健身sales真係好賤

海關

你男朋友坐時光機過黎？

無計，香港後生仔一都唔夠硬淨，息事寧人心態，寧比錢都唔敢有爭執場面

p記最平試過150/m
睇你幾時join

利申：249/m

又話香港後生仔無乜錢
轉過頭一下就比成萬蚊出黎

記得之前有位巴打教落一堂都唔好上！
然後堅決唔比錢
最後打個官司搞掂咗
唔記得係連登定舊登睇到 去搵下po
可以參考人地點做
btw2017都仲比健身狗sell到 好撚on9